При запуске на на главной странице отобразится весь список команд Каждые 9 минут планировщик проверяет обновление новостей

доступные cайты: любые rss или xml фиды + один кастомный 
https://ria.ru/export/itunes/rss2/istorii_doc.xml 
https://omgubuntu.ru/tag/news/
https://news.yandex.ru/cosmos.rss

add?url= - добавляет сайт в базу и парсит с него новости 
news/ - показывает все новости которые есть 
get/{id} - показывает выбранную новость по id (по умолчанию 1) 
search/{string} - поиск по заголовкам новости (по умолчанию linux)

Правила парсинга определяются после того как на вход подана ссылка, если тип ссылки
соответствует стандартным rss или xml форматам, то используется один метод.
Иначе другой(кастомны).
Для конечного пользователя избыточно указывать еще и правила для простого агрегатора
новостей. Вставил ссылку = все заработало. 
По итогу, rss и xml фиды будут парситься с любого источника. 

Для сайта где нет rss нужен отдельный метод, почти для каждого(может есть конечно супер джарник где то, но сомневаюсь).
Можно конечно настроить поиск по тайтлам, h1, h2 и тд и тегам, но высока вероятность ошибки, 
всех под одну гребенку не соберешь, нужно классифицировать источник, например по движку)
Можно лишь добавить опции: грузить или не грузить картинку, грузить ли краткое описание.
Что можно еще сделать: нет предела совершенству. Есть что по-рефакторить.
По фронту все просто, есть api, главное чтобы фронт нравился тебе, а ты ему.  